1985-1990年出生既人 算唔算係 香港最廢世代？

依班人成長 經歷到香港娛樂文化最後輝煌時期 流行曲 港產片 港產劇...
經歷到電子遊戲發展 lcd 紅白機 PS PC Online game 見證歐美日台 一個個遊戲經典...
日本動畫 玩具產業頂峰...
西片有賴特技進步 科幻電影 立體動畫電影 高速發展....
果陣商場既路仲寬 市區仲算休閑 周街多機舖 遊戲舖 玩具舖 漫畫舖 網吧...
佢地既童年青年就係咁幸福
到20歲畢業 2005-2010年，美國房爆完迅速百業興旺 零售地產工程一律好景 政府工競爭易好多 出糧投資 大市帶動 大有賺錢機會...

好可惜依班人今日係全香港 最冷漠 只顧自己果班

1985年 仲玩 紅白機🙄

雖然你講既全部都係吃喝玩樂錢，但我地係幾廢

推
呢班母語教學既試驗品，經歷過沙士，反23反董，
仲要係兩代智能身份證都係呢個年齡層最早換證，
都唔順手係換證中心填埋張選民登記表。

呢班三章野既一代，經過2019加埋而家武漢肺炎，
登記做選民都唔肯?

我幾個表姐表哥都係呢個年紀，又真係幾撚港豬，見親佢地唔係講吃喝玩樂就係講湊仔
Btw 21-25都咁少既，明明我身邊九成九呢個歲數既fd都係反共

係香港湊仔個班應該疊埋心水做順民
未來新香港得三民可以做 順民 暴民 同埋移民

點解唔係18-20歲？

隔離post先講緊唔好再屌自己人
你就完美示範

又批鬥

一次性 條數累積 低都正常 但都高過30-35果班
大數據下 異常地低一截唔似只係巧合
似有某d理由令佢地相對冷漠

冷你個頭，十零年前高登果班搞返起社運先有今日，雖然路線被否定(社民連唔少人係呢個年齡層), 但肯定唔係你講嘅咁
再上啲果層就真係斷層斷到去返89年六四行出黎

呢堆人而家呢個年紀開始半上岸/成家立室
錢對佢地太重要 所以係呢刻最自私個代唔出奇

自己人？
你可以話佢一碌鳩屌一船人
但絕對唔係屌自己人
連登記做選民盡公民責任都唔做既人
咁都稱得上自己人？

兩年前嘅分化文格式依家唔啱用㗎喇，俾啲新意ok？

如何提高呢個年齡層投票率?
80後出生率好高，每屆會考講緊十萬人以上。

80年代D人仲係迷信，
86年係屬虎，88年係屬龍，呢D生肖出生率更加會再高D。

一碌鳩屌一船人
咪姐係成船自己人俾你屌曬囉
個topic點寫呀

1985-1990年出生既人
最廢世代

可以有無限咁多種寫法
點解未登記?
依班人登記左未?

你諗下出依種post有咩用

又批鬥

係年紀大左唔會咁有力
但大把人呢個世代出哂來發夢

利申 再細小小 有玩過

個百分比差少少就要屌？咪撚分化啦柒頭

呢個年代童年真係最幸福
壓力對比而家又冇咁大

最廢梗係1950-1970
大多數都係藍絲廢中

又打邊個稻草人？

又鬥乜撚

正正因為佢地年輕時享受過港英最高峰時期
而家事業、家庭上晒軌道
邊似得近年大學又好 中學又好畢業嘅90後
十年前又搵15k 到今時今日又係搵15k
(讀到專業果啲另計）
完全睇唔到將來

然後又會比一班所謂有歷練嘅人話我地小小野都唔捱得
正廢青

我都想知班2000年嘅細路去左邊
唔通有一半都係芝麻仁？

來來去去唔係用性別就同年代嚟分化
夠未？
而家已經唔係北上飲喜茶果期喇

85-90年一直都冇好過
香港97後一直走下波，
03之後係得零售自由行地產興旺

89 年既表示，估唔到e 個年齡層會咁唔反共，我生邊 同邊既個個反共
但最仆街既係ed 年幾開始諗走佬定結婚，我ed 無錢走咪留係香港共存亡，有錢d 既就走佬去台灣
連我女朋友都叫我小d 出去，e 個年頭唔係我地舊既香港，e 家真係會打死你聽到佢咁講果下好撚灰

推
5月2號截止
快啲登記

移撚咗民，香港無地址，點登記？

到20歲畢業 2005-2010年，美國房爆完迅速百業興旺 零售地產工程一律好景 政府工競爭易好多 出糧投資 大市帶動 大有賺錢機會...

下

果時我地係度問做乜唔早十年出世喎
早十年出世D樓就唔洗咁撚貴 又係話大把機會

屌睇黎你呢個問題應該每十年LOOP一次
十年後又會有人走出黎問 1995-2000出世既人係咪最廢

屌你老母鬥慘大賽咩而家

事業錢途 認真再諗 的確優勢唔算大
但果度有幾十萬人 相差條curve 5-8% 唔似偶然
依五年既人既成長究竟有乜特別？

樓主真係on9到無論

我83細個係玩紅白同灰機

你囡囡講嘢似五十歲廢中夠嬸多啲
遲吓分分鐘變藍屍

屌啦
我十八歲果時已經登記左做選民
仲早過去睇三級電影同學車

佢屌埋登記左果72.6%喎
要屌你唔拎18-20果D黎屌?得54.5%喎

554500*72.6% = ‭402,567‬
而家樓主因為‭151,933‬人無登記做選民直接屌緊402,567個選‬民
咁樣唔係鬥黃係乜?
你食屎啦 你根本就五毛啦屌你老母

我係85-90出世
但我18歲申請身分證個日做埋選民
排隊拎身入證個陣 有個姐姐問我申唔申請
到今日為止都唔知點解有人唔係選民

又想分化

拉啦 垃圾topic

pin返唔該
班廢老登記率夠高啦咪又係一車車投民建聯
你做好文宣俾班淨係識吃喝玩樂嘅港豬睇至少俾佢地知發生咩事先啦

仲有向上流動機會

其實佢地係最幸福
20歲前香港影視音樂仲未收皮
互聯網又岩岩興起
盜版未好似依家咁猖獗 (翻版都仲要出去買)
無論遊戲, 電影, 音樂, 水準都高過依家好多

好多連登仔鐘意將部份人嘅言行當係成個群體嘅言行

身邊好多呢個年齡層既人立場都好古怪
聲稱自己黃
但只限fb留言支持
遊行從來唔會行出黎參與
背後就密謀移民

照樓主意思
即係56-65歲最優越？

Same
整身分證就比人捉住左去證記
利申: 樓主口中最廢果層

邊夠你廢啫

為左少少錢做一毛

又喺度鬥慘
明明最撚慘就85-90直情食撚晒屎
讀書又鳩改，97香港淪陷唔識野嘅老竇老母冇幫佢攞BNO/移民，嗰陣時啲13、4歲靚仔邊會諗咁遠
，會考完沙士冇工開
有工開得6k左右，之後雷曼又食屎
又最閪工資，儲完D錢貶值俾九十後一入職追返
嗰陣時資訊又唔流通邊有得好似依家有iPhone
炒樓摸貨睇資料，year 1拆名申請公屋冇人教真係唔識
樓主唔好鬥慘啦屌你老母嗰陣時民風都算純樸，你見到有家室啲人喺度傾湊仔經果堆已經好撚幸福，但係現實中有一班年過三十單身毒撚

初代綠色Mon 入四粒電既Game boy
紅白機>之後分派別超任博士同世嘉
之後再分ss 定ps、再有少數派n64同neo geo
八十後都有黨爭

果個年代一18歲任務就係入馬會，睇三級片，學車，登記做選民，申請信用卡

下
盜版未好似依家咁猖獗 !?!?!?
睇黎你唔知Winmx同foxy係咩黎
聽歌用呢個程式搵全部都搵到
呢兩個程式死哂之後D歌難搵勁多

遊戲? Playstation Saturn DreamCast 全部都玩翻版碟, 俾錢人改機就玩到
係而家全部都要上網連線功能所以無得改機 一定要買碟
當時網購又未興起 又未有法例同措施打擊翻版 音樂電影遊戲界又未有對策
果個年代先至係盜版最猖獗既黑暗年代囉好嘛

遊戲, 電影, 音樂,水準高過而家, 一DD啦
遊戲而家都仲有好GAME既, ,不過而家d game轉哂即食型
以前d game一隻都可以玩個幾兩個月,因為難度係比較高, 要爆機唔係易事
但都唔可以一刀切話以前果D唔好既, target group唔同, 走大眾化路線啫

電影音樂方面, 係因為香港演藝界因為要配合大陸輸出中國文化國策而自我收皮之後上去搵食啫
其實外國都仲有好既電影同音樂, 不過香港就買少見少

世嘉超音鼠

即係而家android vs ifan

細佬仔去game鋪dup磁碟
後期老番沒落，睇睇下老番鹹碟，老番game俾黑社會落閘位位一百屈你買垃圾碟你又見過未

真心喜歡超音鼠多過馬里奧 大過D就洛克人X

90年出世表示要2022先有得換
只有85-86已經換左, 之後就由廢中開始換落去

真係未喎
好彩岩岩要睇AV果時BT技術岩岩發明左
咁大個仔都未去過鹹碟鋪, 仲有人去既咩

超任DUP磁碟都有
果時好似廿蚊4隻碟
超任又係好撚正

牧場物語 Wining 實況足球 炸彈人 奇奇怪界 W高達 龍珠
數之不盡

樓豬

入gamegear淨係玩超音鼠
RockMan X 正
之後一跳就玩X4 又係好撚正
X5無咁正, 之後轉3D就無玩

有人去，後期掃得勁，要搵细佬仔睇檔暑假工算好揾

X4之後冇洛克人

典型棒你上天棒 再撻你落地板既抹黑技倆

X4秘技CHOK無限衝裝甲好撚爽

係...生日個日一定買6合彩

你真唔知定9up
個陣dowload 買老翻仲痴線過呢幾年wo

因為我哋見識過立法會選舉嘅騙局先唔落搭
俾人呃咗咁次
見識過飯民點樣跪低再厚顔無恥咁出嚟攞光環
你仲走去玩呢個遊戲

俾人呃一次係純真，第二次就係無知，第三次就係on9

其實邊個年代都有港豬

屌
你真係講中唒

夠膽你出人數囉

呢76%=幾多人

37單身毒撚

利申85-90
先唔講我又係冇BNO
小學年代用緊56k上網呀大佬可以點
發達上流機會？個個有金鎖匙夠本炒股炒樓炒iPhone 咩真係

得罪講句， 80年代尾嘅人醒少少/勤力少少，
已經撘到上尾班車，依家人工5 6萬起跳，
手執1 至2層樓，
多港豬係好正常 就算唔係港豬，都應該係藍絲

最豬係90前，所以唔會將佢地分類。

00-05>95-00>05-10 佢地好勇敢。
90-95其次。

90前個批唔係開口埋口都筆手話我告你，我投訴你之後成個甜筒輝，就係政治潔癖死當訓個批

又五毛
我都想上網有錢收
紅字唔係大曬
你問佢點解唔拎果d黎屌 唔好問我
我只係就住佢拎出黎既data而認同佢既講法
一碌鳩打一船人點解係鬥黃？
定係應該開個post係有27.4% 1985-1990出世既人算唔算係香港最廢世代會好d

無咩必要咁講，咩年齡層都有咁既人，重要係點勸或令人做選民。有時屌係無用既

利申：85-90年出生

好多港豬鍾意做狗

小朋友唔會知咁多
唔會知好多野都係一步一步慢慢累積，以為係突然爆出落

無啦 輸啦 玩撚完

其實本身最主要係想話樓主係五毛
打文時嬲到而為覆緊樓主
禁完個send制
再睇返
原來覆緊第二個人
之後再睇返你講既所有內容
屌 都係差唔撚多

是但喇 連登大把屈毛黨
唔係屈毛就屈分化 屈鬥黃
鬥黃唔係藉口 一舊老鼠屎都可以搞彎成鍋粥喇
不過我認同好多人唔受呢d屌人既口吻
開呢d post係對佢地冇幫肋

樓主 ，你究竟幾歲

我屌你啦，我一到18歲個年就登記左做選民
今次已經係第3次投區議會

樓主就最撚垃圾
搞分化
你當連登係分化登？

以前邊有為咗部機屌黎屌去，好似自己係股東咁都係講邊隻games好玩，攻略係點咁

政府工競爭易

係買樓易咋。

但1985年出世的，剛出黎做野又點夠錢儲首期買樓？仲要當年失業率其高，買左都驚被炒無錢供。

反而1972-1975年出世班友就食到正一正

咁事實上真係經歷過
我諗相信大家都經歷過呃鳩老竇老母買電腦
講就講話要讀書用
實質返去玩金庸群俠傳，模擬系列，aoe
嗰陣時一部company 廠機,行win98
大牛龜mon
好撚貴差唔多成個月人工
諗返起自己真係仆街仔

其實85-90都只係小時候見證過尾水歌影視光輝
初中時就政權淪陷
然後監生比支共捏死
85-90 普遍係沙士後幾年先出黎社會
係開始硬食高樓價個代

你話最幸福就一定係75-82
呢批先係港督最德政本土下出世長大
由許冠傑睇到四大天王
出黎社會食正沙士後80 90萬上車盤
呢批人而家享受晒樓價爆升
先至最多藍屍

我就係你口中果班阿叔
03年高登籌錢登報，71遊行你見過未
以當年的標準，盡哂力啦，第一次網民登報呀

當你22歲畢業，10年儲錢買樓
最幸福係2003-10-22=1971
如果人生用買到樓來衡量的話

你畢業未?

07年入大學, 睇住全世界目標都係做IBANKER
09年, 乜柒都爆晒, 成個SCHOOL得一個INTERN
2010年畢業, 全香港大學一齊發明「俾錢無條件DEFER」

INITIAL SALARY SLUMP 食到應,
好彩爬得起身, 30歲撞到武漢廢炎

係0既, 哩個GENERATION 都真係幾撚廢
對唔住囉.

唔係 ，討論完返出去做其他野

樓主幅圖嘅Source:
2019-06-19[/size=5]

本港近期因反《逃犯條例》而導致大批市民上街遊行，並與警方發生衝突，並呼籲年青人登記做選民，希望在未來的區議會和立法會選舉中令民主派奪得更多議席。
分析2018年選民登記冊，發現全港長者與年輕的選民登記比率相差甚遠；而35歲或以下人士選民登記比率低於全港平均，18至20歲人士更只有54%人是選民，這年齡層選民人數不足10萬人。

樓主不如批埋 18-25 或者 71 以上?

仲有, 85-90 出世肯撚定係最慘世代

講真嗰陣淨係掛住玩
買樓首期摸貨個本其實好細有心儲一定儲到
不過就冇專人教路呢啲財技
當時畢業記憶嘉湖山莊七百幾呎都係1,500,000
攞綜援直情可以去租嘉湖山莊
唔好講呢啲，你淨係講賣返居屋俾政府
公屋出售租置計劃當年都大把人笑鳩佢
最後係點，俾人笑二十萬買（未補）
補埋俾多60%折扣率嗰班，咪賺到笑
我最記得嗰陣恒生銀行包晒來做按揭

呢一代好多大中華膠

85-90係轉捩點開始慘個批，又未至於最慘
之後一代慘過一代
最時代幸運個批係75-82

85-90已經係轉捩點
最多大中華膠一定70-80呢批
呢批完全係港英溫室下長大，一味消費64
2000年撐雙非既港大會長張韻琪，就係70-80呢批

03年谷底，上車盤60萬都有
04-07年，温和復甦，慢慢升80去110萬
08年就開始顛升，去到200萬
金融海嘯跌左少少
唔係維持左好耐
就因為QE大家濫印銀紙
樓價持續發燒到而家上車盤平均400萬起跳

基層工資就只係由9k-10k升到而家16-18k
計返適齡結婚置業大約25-30歲
大部分把握到03-07年樓價温和期上車既幸運代
一定係75-82呢批
83年之後出世能夠(唔靠父幹)上車係慢慢斷崖式下跌

而家一味叫樓價gogogo
鄉土同親共王國個批
好多就係75-82呢批時代置業幸運層

又玩鬥黃

推

89年

完美錯過晒所有高峰

我識果d 70-80係崇洋架wo
d物品係用made in China會比佢地恥笑

崇洋祟日正係大中華膠既特質
雙非 六四……就衝出黎爭光環

我1991

利申：2014年本土轉港獨

被帶風向嘅人，檢討下自己嘅獨立思考能力

我想講，我地呢一代，係好撚愛國
02世界盃會為中國打氣，會睇北京奧運支持國家隊

樓豬當年23條71遊行未出世？

2002-2009 食屎果段令人迷失十年

分分鐘個循環到而家18-22果班食正

85-90年科網股年代入CS講緊AL要2A3A
出到嚟CS食撚哂屎工都就嚟搵唔到都黃金時代
我覺得係黃金廣場外分手炸

on9
85年出世 出黎做野已經周街大陸人 有大陸人爭飯碗
細個有得睇四大天王演唱會就叫輝煌?

我5-10歲都有玩紅白機啦

利申：1985

係依個range,
有等揀的話，
希望一係早d出世， 一係遲d出世。

我覺得最撚慘係呢班
讀書都無而家咁多資助啦

身邊全部fd 都登記晒

算
利申:87

又用年齡劃分界線屌人？
轉個講法提佢哋做選民好過啦
與其話人廢，不如多啲提點

貪口爽屌人只會主觀地有優越感
幫唔到大家贏落去

早啲出世讀唔成書仲可以中三學歷做差佬
之後整撚埋嗰啲乜撚嘢展翅計劃青見垃圾廉價奴工

共產黨免費提供大量屎，人人有份永不落空

90年代先係盜版最猖獗既時代 個時真係極少人買正版 因為正版好貴

反而而家多左人買正版 因為正版價錢貼地左